林卓廷 郭偉強再爆笑話：衛報係世衞嘅﹗ 警隊宣傳片「守城」如何變公關災難？ 林卓廷721十八月感言

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
郭偉強再爆笑話：衛報係世衞嘅﹗
警隊宣傳片「守城」如何變公關災難？
林卓廷721十八月感言

林卓廷 Table TV
16.2K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

721 唔見人

New link

有冇文字版

睇片障礙者

唔敢講守城既開支

警隊招聘警員困難， 所以要拍守城

721白衣人恐襲
警察全部唔見人

推

推今日已經係18個月